### Сервис рассылки сообщений
___

#### Назначение

Выполнение тестового задания создания API сервиса
рассылки сообщений клиентам и сбора статистики

___
#### Запуск проекта
Перед запуском `docker-compose` необходимо создать файл `.env` и заполнить его недостающими переменными  
В качестве примера файла в директории `mailing_service/webapp/` находится файл `.env_example`  
Файл `.env` должен был размещен в той же директории, что и файл `.env_example`

___

#### Приложения
+ `celery_app` - Приложение для настройки инстанса `Celery` и хранения задач
+ `clients` - Приложение для работы с клиентами 
+ `commons` - Общее приложение, содержащее методы для работы с различными аспектами проекта
+ `mailings` - Приложение для работы с рассылками
+ `mailings_messages` - Приложение для работы с сообщениями по рассылкам
___

#### API

Информация по API доступна по url `/docs/`

___
